點解翠河咁撚垃圾都生存到？

樣樣嘢都咁鳩難食 痴撚線

超難食
但又keep住有人去

狗也不屌，食物垃圾，環境污糟

難食仲要貴過一般茶記

幾年前食過黃埔個間既炒河
成陣油溢味 同好油
從此無食過 好好奇點解仲好似越開越多

平，下午茶 豬扒包加兩隻雞中翼 同野飲都係$31 好難得

應該同領滙掛咗鈎，趕走左原本嗰啲屋邨茶餐廳，跟住就引入翠河

去食大快活好過 認真

真係好垃圾 根本d 野又凍又油 咁多年我都無聽過人讚佢
但佢又唔會執真係出奇

首先附近要有大快活

巴打你邊區

利東 大家樂集團d下午茶又係一般

唔怪得 相反香港仔就好多野揀
香港仔舊街都有間翠河但無咩人食
大家樂個d 我覺得都差唔多價位 下午茶黎講

有領滙依個靠山，我諗佢有排唔會執
我屋企樓下原本有間勁好食既茶餐廳，比領滙趕走左之後就引入左呢間垃圾

利東真係無野好食

街市開番之後好咗少少

晚晚唔係大家樂就車仔麵

仲有m記
有次去街市試咗個早餐都ok

出餐慢, 漏單又唔理你呢下先死, 唔係hea咁叫你等多陣就快有喎, 而係用個鄙視嘅眼神望你一眼就走咗去.

街市啲小食店其實好唔好食

三姐妹同近商場果－間壽司 已屋村標準嚟講ok

係咪有乜背景

真係去到難食地步

奇怪又可以有咁多分店

好多人係貪方便，或懶得諗，求其都係食餐碟頭飯啫…
不過我唔會食囉
劣食三寶， 翠河，三洋，銀龍

香港大把呢啲劣食茶餐廳
又生存得到

真心個咖哩雞飯都唔是咁差姐......

炸脾紅豆冰
大家樂定大快活

仆街 食過天晉附近個間 扣肉醎撚到痴線

唔知背後係咪有d咩利益輸送/靠關係之類
總之我就覺得如果兩間野係清清白白既話，咁翠河應該執左九世

要問下太興

又污糟又難食

佢唔係一兩間差 佢可以做到間間到咁差 認真係叻

大快活無炸 我燒同油

係又貴又難食

仲要係好撚多人食

仆街領匯

領匯d商場真係唔少 仲要幾多人食下
班友係咪覺得唔使錢
反而mos burger呢d就好少人 唉

得咖喱擺得入口 但係啲雞好難食

講起又想食佢個咖哩，好撚香

係 屯門嗰間卡位隔嚟好多細曱甴

難食，但係放得入口
又有人食，就可以賺到盡再開多間

間韓式飯都ok, 個老細好似真係韓國人黎

早餐多人到要排隊架喎

有班垃圾廢中廢老日日食

呢間野垃圾中垃圾

車仔麵係邊間

有次同屋企人食 叫左幾碟小菜
屌你老母一係冇味一係咸撚到仆街

商場後面啲小販

之前食個下午茶, 叫咗咖哩牛腩撈面,
屌你老母個汁係黃色一PAT嘢, 個底有層水
牛腩仲係內層小小暖, 外面係凍嘅, 唔明佢點做到
新開咗唔夠半年, 坐一陣隻腳已經俾人咬, 翻到屋企痕足成個星期
已經唔係難食咁簡單, 係考慮緊告唔告食環嘅LEVEL

哦, 車仔檔
成日都覺得幾污糟下 好少食

元朗間翠河好臭

Dllm呢間真係世界級
完全理解唔到一間茶記點解可以乜鳩都咁難食

但好好坐好安靜

我都想講好耐
以前食過個早餐
普通一碗粉 腸仔煎蛋都好撚難食
唔明點解仲可以咁多分店
啲人食開屎

個menu仲要n年不變
反而唔少人話差嘅百份百 其實幾好食

翠華都係

係好撚簡單嘅嘢佢都可以整到勁難食

呢間嘢真係污糟到仆街

真心覺得佢係用來洗黑錢
無心做但又開到咁多分店

以前都仲ok
最近食過 狗也不屌 個炒飯淋過毛巾 濕炒痴埋一舊

但係又真係好多阿叔去食…
好多時都爆哂

得奶油豬食得過。

因為香港大把垃圾

食過一次，料少份量少，永無下次

馬王都被你話垃圾

你食開屎就可以話咖喱可以擺得入口

難食到喊， 炒河無鍋氣， 好似食緊河粉加鼓油咁 , 其他都不了